## Name Meaining
SWIFT VIPER Demo Application
Толкование имён.
Приложению не требуется подключение к интернету, все данные загружаются локально
Основные возможности программы:
    - Поиск по имени в основной базе
    - Добавление имени в избранное
    - Поиск в Избранном

![](nameMening.gif)

## Requirements
- macOS 10.14 
- Xcode 11
- iOS 12

## Getting Started
- Clone the Repository